下一站機場，下一站是機場，Next station is Airport

去日本有一樣非常重要既事做，香港人加油，萬事小心